大家開始左佔領mode 忘記左be water mode 了

你一星期七日都阻 影響都係同一堆客 梗係屌9你啦

應該人多人少主動權在已方手上

如果日日都佔領mode 主動權咪俾左人law